美國共和黨對外行政總裁所羅門：至今武漢肺炎殺死16萬美國人，遠超第一次冷戰美國 9.5萬死亡人數

樓主唔放link

Twitter上好多美國人都計入㑴侵數
唔當係中國嘅問題

任何社會都有白癡嘅人

點解唔入上帝數

因為Trump唔係黑人